究竟有幾多人排緊電單車強制試？

仆街啱啱打電話去話要排18個月
計埋路試應該要兩年後先揸得出街

感謝運輸署啦 巴士都未停 成班政府部門停晒

真係多謝政府

18個月

強制試都要18個月

係咪問駕駛學院
果d 呃你架, 唔想你齋報強制
因為剩係報強制MEG 佢地唔得, 要直接去學院報

實情係排10個月度強制試

MEG 要報全課程, 佢地只係抽佣
強制價錢同課程係政府有規定, 所以佢地無錢賺
佢地唔接受齋強制試

6月衰左強制
補考都排到12月

7月尾肥左 黎緊下星期一重考
已經3個幾月無掂過架車

點解你遲過我考都仲可以早過我重考
公平咩

張相真係你？
左邊係vanessaa喎

仆街來緊考強制，好撚驚肥
有排等

排隊考果時唔好比前面考果啲人影響到
我考前4個人全部肥曬 搞到我好緊張

巴打肥咩

屌 好驚...

果時前面4個
1個黃金右腳
3個撞雪糕筒

其實強制試都幾受同場其他考生影響
當你見到前面有人跌腳或者死火 你好自然會想刻意避免自己犯同樣錯 反而影響自己發揮

巴打 咁係咪分開兩個試咁報會好啲？ 同埋邊度報強制唔洗等最耐

邊有咁易肥啊CHING，唔洗太擔心
睇運輸署數字，強制試合格率有成75%

唔洗太擔心
正常有手有腳有腦都會pass
自問冇乜腦嘅話可以去練車, 好似買3送1定買4送1
基本上揸到最後果一堂你已經唔想上
悶到想偷偷地喺場入面趁冇人睇到就玩 0-100
但每次發覺一拉轉都好大聲, 好難人地睇唔到, 又收返油

利申: 冇腦, 識人有腦好勁

唔同場唔同隊掛

兩個試本身係分開嘅
只係如果你會響駕駛學院考埋路試
就可以響MEG一次過報晒兩個試

如果你之後會去搵街師傅考路試
就要直接去駕駛學院入面嘅報名處先報到強制試

我等7個月咋喎